Netflix 電影有乜選擇？

劇就好多選擇
但好似得好少電影揀
次次睇都係啲垃圾戲

睇返以前香港D舊電影

Seven
Her

scary movie

睇開咩先？

無間道

佢自家制既電影通常都係麻麻地

Fractured
Marriage Story
Bird Box
The Perfection
諗到再講

自家戲大部份都有前無後打死罷就。

The last thing he wanted

期待睇下佢有幾爛

所以都精咗，只俾錢算數
得閒就投資吓一啲高質但冇人肯發行嘅電影
Roma，The Irishman，Marriage story
同一開頭嗰堆比完全以為係兩間公司出
不過佢要做埋電影公司，就預咗學傳統電影公司每年至少出幾部垃圾

呢三套都算係啦，但真係平均出十套先有一兩套叫做睇得過，最慘係要食埋其它東南亞出既自家戲，唔睇自家野，其它戲新戲絕對少，近呢兩個月竟然出返一大堆八九十年代港產片，真係濕鳩到一個點。

有冇人用過now-e ? 同netflix 比有咩分別?

紙屋子

咁冷淡

睇黎真係冇乜好睇嘅電影

無聲絕境 the quiet place

The Irishman 好似幾出名

只有Black Mirror

睇美劇

The Irishman
Uncut Gems
Marriage Story
Okja
The Ballad of Buster Scruggs
The Meyerowiz Story
Birdman
Children of Men
Goodfellas
Wolf of wall street
Djangle Unchained
Reservoir Dogs
Social Network
Snatch
Her
Full Metal jacket

After

啱啱睇完徐克嘅刀，簡直係痴線，從未見過香港武俠片係拍到咁暴戾狂放，鏡頭設計、分鏡相當凌厲，仲有未變聲嘅陳豪大膽演出

Bird box

現代啟示錄
發條橙
2001太空漫遊